pepe.hk:「咁岩我地e家做緊特賣阿，想清番哂所有貨阿」

又出黎食人血...
特賣係$248一盒泰國口罩加濕紙巾？

carousell 大把$190 土耳其口罩賣

支那/印度/土耳其

呢3個地方製造既一定唔撚好買

聯署facebook專頁：

聯署Link：

覺得貴咪唔好買, 冇人買就自然跌價,有人買即係有人覺得同佢買好過經其他途徑買。佢明碼實價拎出來, 又唔係賣假野, 咁都好嘈?

［急尋人］ 的負責人失蹤咗，驚比人滅口唉

Lihkg已經不停濫用人血饅頭呢個字眼 食個茶記$60可以話人人血饅頭

[爆大獲］ 老闆 何啟賢 Dennis Ho Kai Yin你係恐嚇唔到我地

間野呃人架唔好咁蠢啦唔該

[爆大獲］ 老闆 何啟賢 Dennis Ho Kai Yin你係恐嚇唔到我地

間野呃人架唔好咁蠢啦唔該
印件pepe衫賣百幾蚊買果個真On9

[爆大獲］ 老闆 何啟賢 Dennis Ho Kai Yin你係恐嚇唔到我地

我屌你老母搵律師去嚇鳩人

我正式屌你老母 不服來辯

與俄國畫家pepelangelo(Olga Vishnevsky) 一事詳細跟進